"use strict";(globalThis.webpackChunkknife_preview=globalThis.webpackChunkknife_preview||[]).push([[2775],{354:(e,n,o)=>{o.r(n),o.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>a,metadata:()=>t,toc:()=>p});const t=JSON.parse('{"id":"sk/social-media-content/video-info","title":"Popis prv\xe9ho YouTube videa","description":"Narration: elevenlabs free tier","source":"@site/docs/sk/social-media-content/video-info.md","sourceDirName":"sk/social-media-content","slug":"/sk/social-media-content/video-info","permalink":"/sk/social-media-content/video-info","draft":false,"unlisted":false,"tags":[],"version":"current","frontMatter":{},"sidebar":"docs","previous":{"title":"Patreon Article Posty (\u010ciasto\u010dne publikovan\xe9)","permalink":"/sk/social-media-content/patreon-article-planning"}}');var i=o(4848),r=o(8453);const a={},s="Popis prv\xe9ho YouTube videa",c={},p=[];function v(e){const n={h1:"h1",header:"header",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.header,{children:(0,i.jsx)(n.h1,{id:"popis-prv\xe9ho-youtube-videa",children:"Popis prv\xe9ho YouTube videa"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Narration: elevenlabs free tier"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Transcript: V pondelok 13.10. sme mali v r\xe1mci v\xfduky predmetu Syst\xe9mov\xe9 myslenie v informa\u010dn\xfdch technol\xf3gi\xe1ch mo\u017enos\u0165 nahliadnu\u0165 do priestorov FabLab na Fakulte chemickej a potravin\xe1rskej technol\xf3gie. FabLab je vo\u013ene pr\xedstupn\xfd priestor pre \u0161tudentov a \u0161tudentky Slovenskej technickej univerzity \u0161pecificky ur\u010den\xfd pre kreat\xedvny rozvoj s hardv\xe9rom a 3D tla\u010dou. K dispoz\xedci\xed s\xfa n\xe1m dan\xe9 v\u0161etky potrebn\xe9 prostriedky pre \xfaspe\u0161n\xfd \u0161tart vlastn\xe9ho IoT projektu. Atmosf\xe9ra prostredia n\xe1\u0161 t\xedm troch \u0161tudentov informa\u010dnej bezpe\u010dnosti in\u0161pirovala podnikn\xfa\u0165 v r\xe1mci cvi\u010denia prv\xfd t\xedmov\xfd brainstorming a navrhn\xfa\u0165 mno\u017estvo u\u017eito\u010dn\xfdch ide\xed, ktor\xe9 pova\u017eujeme nielen za realizovate\u013en\xe9, ale z\xe1rove\u0148 aj schopn\xe9 zlep\u0161i\u0165 povedomie o IoT na trhu. Te\u0161\xedme sa na mo\u017enos\u0165 za\u010da\u0165 pracova\u0165 na prvom prototype!"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Title: Prv\xe1 n\xe1v\u0161teva FabLab-u a t\xedmov\xfd brainstorming"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Description: Na\u0161a prv\xe1 n\xe1v\u0161teva FabLab-u na Fakulte chemickej a potravin\xe1rskej technol\xf3gie STU, kde sme mali mo\u017enos\u0165 obozn\xe1mi\u0165 sa s priestormi a technol\xf3giami dostupn\xfdmi pre IoT projekty. Po\u010das stretnutia sme uskuto\u010dnili prv\xfd t\xedmov\xfd brainstorming a navrhli sme mno\u017estvo u\u017eito\u010dn\xfdch ide\xed pre n\xe1\u0161 projekt."})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(v,{...e})}):v(e)}},8453:(e,n,o)=>{o.d(n,{R:()=>a,x:()=>s});var t=o(6540);const i={},r=t.createContext(i);function a(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}},[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:a(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);